從《我願榮光歸香港》見到呢場運動新既希望

屌哂你地 義士唔係condom啊

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

聲授義士一齊唱

好好

推

share串錯字

新歌滲透率好低
要好長時間先有共嗚

同雨革首一起開傘一樣，好多野識唱果時已經完左

首歌post咗咗個幾星期先得548K views
1M人2M人去撚晒邊?

就係咁大家先要努力傳開去，一起開傘同我願榮光歸香港既風格同意義都差好遠，尤其大家意志力開始下降既時候，我願呢首歌絕對可以令手足有繼續落去既力量。

推，比更多人知。有好多人第一次聽，包括小弟已經有共鳴起晒雞皮

今日太古城中心唱歌一事有感，希望各區要小心

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

7/10

8/10

9/10

10/10

多左個我字

YouTube個MV本身係有個我字，而家改左名？

號 角 聲

btw號角聲加埋之後個句極難唱，太古今日都唱左兩三次先唱得順。

push

呢幾日傳得咁快 有d嚇親
果日仲有連登仔屌條片得2萬views 今日已經50幾萬

我好多唔認同獨立既fd都會唱呢首
仲要直接同佢地講國歌佢地係冇反感
真係覺得散播獨立意識由咁樣做起係非常好

有人話歌詞比較簡單唔適合做國歌
人地國歌d國歌都係好多古文之類
我只會反駁屌你人地立國係幾百年前而家2019呀

有志者事竟成
同埋呢首歌真係好易入口
加埋光復香港時代革命呢句口號入去會令好多人有共鳴

琴日係遮打花園有人不斷播
我同幾個fd係隔離聽到就揮住美國旗一路唱
路過既人好多都唔識呢首歌開頭都會黑人問號
但一唱到最後光復香港時代革命個度之後d人就會問係咩歌黎
然後大家會去搵歌詞跟住一齊唱

去到臨尾比狗衝擊要散個陣冇人播音樂都好
我同幾個fd一路行一路唱都好多人會join

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

無錯，當首歌無處不在，獨立意識都會隨住散播，當初中共都係靠播國歌黎令港人回歸意識增強

至於歌詞最好配合時代，因時制宜，唔需要強求好靚既中文，只要帶到個意識，令到人人識唱就得

未夠激昂，主要因為前面果段太沉

大家諗下點解共產黨要係香港每次播新聞都要播中國國歌就知，點解係小學就要學識唱國歌。

一首國歌帶來既軟性影響可以好大

理性討論，香港人係咪一個非常激昂既民族先

周街播周街播，聽左幾句已經起哂雞皮

香港人的核心是be water，剛柔並濟。但如果要抗戰的歌，以激昂為主，柔情為輔比較好

o岩
同埋而家我地叫國歌o者
他朝真係獨立到建國個陣
到時既香港共和國政府會唔會採納呢首做國歌都唔知啦
可能到時又有第二首彈左出黎呢

同埋用一首歌建立民族意識既話
只需要勾起到大家既共鳴已經好足夠
點解海闊天空可以唱到咁多年
因為歌詞引起到大家共鳴呀嘛
而家和理非都認同呢首歌肯同我地一齊唱既時候
就更加應該要陪佢地唱
每次集會都要唱每日都要出黎唱唱到獨立建國之時

但成場運動，勇武抗爭都係唔係一早就出現，都係由平靜開始先，咁唔係更加貼近事實咩

連和理非都默認係國歌

各自努力 spread開去
第一次聽已經流馬尿, 男人老狗

我願榮光歸香港

唔好再拗
立到國再公投
好嗎？

香港國歌無誤

重點係宣揚呢個意識

呢兩日風向好明顯係有人想打壓獨立種子既散播

岩

歌難唔難聽WFC

但佢做到播獨效果
更加要提醒所有人佢係國歌，佢係戰歌

你當佢普通打氣歌
香港人係唔會思考到首歌內含港獨意志

有乜野人想打壓獨立種子？

次次聽都會喊

敵人越打壓就越要做

推到一人一手歌詞

push!!!